# Monitor de activos 

Proyecto de los alumnos de estadía profesional, periodo enero - abril 2021
Este proyecto trata sobre Monitorear de activos de una empresa de maquinaria (tractores)
el cual se desglosa en dos partes las cuales son:
	-Backend 
Donde se encontrará todo código relacionado con la lógica de negocio y servicios rest en el lenguaje Java con el Framework Spring 
	-Frontend
Donde se encontrará todo el código relacionado con el consumo de servicios
